如果習仔係公園同人捉棋會點？

成年都行唔到一步